連加特真係反利第一大將軍

佢真廢
咪屈

演技好到

個費特都不相伯仲

迪基亞d戲好屎

真係廢定演緊戲
完全睇唔出

暫時confirmed費特真廢

又一球

影帝級水準

就快激死班利狗

連加特一條友撚到利狗爆血管

最睇唔過眼嘅一球就係，人地都未解到圍就嘆氣，跟住拉舒攞到個波先有意識走位，太遲喇on9仔

我寧願一早俾盧卡古上，起碼鳩射都好過唔走位

真人會然一樣咁高質

曼聯主場得1腳中龍門

對住空門撻q果球簡直係演技同技術既結合

自然到